屌你老母，有一萬收唔反政府了

係呀，如果無手足被打被拉被殺前派嘅
我諗真啲無人反你班垃圾啦